[等到佛誕] 幾時先有ps4 pro大貨

炒價比得起, 我見都係$500左右

但就係唔想屈服比班炒狗

而家心意意買ps4 slim算數

我都係買左slim算數， 睇下遲d再換機

第一版ps4,唔知換唔換好

認真，未壞唔好換

聖誕假都就黎完，唔爭在等埋啦
買完silm之後再換咪仲哂錢過食炒價

炒家苦主toysoul+420不過係聖誕開心玩乜都返哂黎

唁記得講, 我本身無機

而家係咪買ps4 slim 500GB最抵買?

我見31號前有優惠平$100

無4k電視又唔打算買VR玩

諗緊係咪真係要買pro

打算等Ps5出先換機